{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053329",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동두천 니지모리료칸"
    },
    "text": "虹森スタジオは、日本のある町を移したような姿をしている日本のテーマ村で、ホテルや商店で構成されています。ここでは毎年シーズンごとに祭りが開かれており、旅館をはじめ宿泊施設とともに町の様々な商店を利用することができます。守谷（日本寿司）、ラーメン屋、亀酒（簡単なお酒一杯ができる場所）、カフェ&ベーカリー、お土産ショップ、モリマート（和菓子や飲み物を販売する店）、着物レンタル店などがあり、夜8時からは願い事をして小さな紙船にろうそくを浮かべることができる願い事登拝イベントが行われています。ニジモリスタジオは作家の作品を展示する空間であり、19歳未満の未成年者およびペットの出入りを制限しており、屋外撮影場の特性上危険要素がある可能性があるため、安全上の問題のために制限しています。また、器や小物は日本から伝わったもので、150年の歴史がある小物が展示されています。虹森スタジオでは入室後22時以降に到着する場合、予めご連絡をお願いし、当日予約の締め切りは午後3時です。メゾネットタイプの客室ではWi-Fiが使用できません。レストランやフロントではワイファイが利用でき、パーティールームの客室は禁煙です。その他の便益施設としてはアメニティ、プレミアムペンション、セミナー室、カフェ、檜風呂、朝食サービス、常備薬、駐車が可能で、パーティーも可能です。お客様のためにレストランではウェルカム抹茶を提供し、入室の際に和風家具やアクセサリーについて詳しく説明します。朝食は無料で提供され、日本の家庭料理で献立についての簡単な説明も行われます。虹森スタジオの入場料と駐車料金は宿泊期間中無料で提供され、宿泊前のお客様には1年間使用可能な無料入場カードであるアイノカードを提供します。また、愛労働展を2つ提供し、スタジオ内の商店街で使用でき、亀酒では徳利1本を提供します。森衣装室の着物もレンタルしており、利用時間はチェックイン前ですが、平日旅館の予約のお客様のみご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "虹森スタジオでは何が行われていますか？",
            "answer": "虹森スタジオでは毎年シーズンごとに祭りが開かれており、旅館をはじめ宿泊施設とともに町の様々な商店を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオにはどのような商店がありますか？",
            "answer": "虹森スタジオには守谷（日本寿司）、ラーメン屋、亀酒（簡単なお酒一杯ができる場所）、カフェ&ベーカリー、お土産ショップ、モリマート（和菓子や飲み物を販売する店）、着物レンタル店などがあります。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオで行われるイベントは何ですか？",
            "answer": "虹森スタジオでは夜8時から願い事登拝イベントが行われており、小さな紙船にろうそくを浮かべることができます。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオでは何を展示していますか？",
            "answer": "虹森スタジオでは作家の作品を展示しており、150年の歴史がある小物などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオには何の制限がありますか？",
            "answer": "虹森スタジオでは19歳未満の未成年者およびペットの出入りを制限しています。また、屋外撮影場の特性上危険要素があるため、安全上の問題のために制限しています。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "虹森スタジオの客室にはアメニティ、プレミアムペンション、セミナー室、カフェ、檜風呂、朝食サービス、常備薬、駐車が可能です。また、パーティーも可能です。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオで提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "虹森スタジオではレストランでウェルカム抹茶を提供し、入室の際に和風家具やアクセサリーについて詳しく説明します。また、朝食は無料で提供され、日本の家庭料理で献立についての簡単な説明も行われます。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオの入場料と駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "虹森スタジオの入場料と駐車料金は宿泊期間中無料で提供されます。また、宿泊前のお客様には1年間使用可能な無料入場カードであるアイノカードを提供します。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオではどのような特典がありますか？",
            "answer": "虹森スタジオでは愛労働展を2つ提供し、スタジオ内の商店街で使用でき、亀酒では徳利1本を提供します。また、森衣装室では着物のレンタルも行っています。"
        },
        {
            "question": "虹森スタジオの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "虹森スタジオの利用時間や注意事項については、入室後22時以降に到着する場合は予めご連絡をお願いし、当日予約の締め切りは午後3時です。また、メゾネットタイプの客室ではWi-Fiが使用できません。レストランやフロントではワイファイが利用でき、パーティールームの客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 737
    }
}